同03年一樣

又SARS,又話要立23條，經濟又差，好快一蚊雞再次出現，之後就到立法會選舉，歷史絕對係重覆既

股市係咪要買熊仔？

一車車送入麥理浩夫人渡假村

17年重覆一次既歷史

啱先開返

準備好遲下再用

阿柒婆咪777，一早中左啦

唔想有香港人同醫護人員重蹈覆轍

派狗隊去送人啦，反正咁多人手

正常應該冇上次咁大鑊，因為香港人一早已經知道個仆街政府信唔過。自己救自己

樓價呢？

可以邀請PK先生上頭陣 大媽一定好鐘意

你咁講就安心啦

今次上面好撚大獲就真

一車車火車直達 見到都驚

唔想再見到醫護人員殉職

應該跌啦

樓價是無敵的

同埋happy伯

大鑊過上次就真，上次個政府起碼肯宣傳防疫，今次係加速主義

雙方都加速，個仆街政再搞唔掂，就真係300萬人遊行都似

Happy伯 有次講比年輕人一會機會
不過佢一表演

仲吹風話用口罩就係外國勢力

大型人傳人+大遊行 都咪話唔爽

其實平時都好多一蚊雞 BTW 最差時期仲未到

野生動物，所以會傳播肺炎，傳比娜娜最好

口罩一定要外國勢力，因為外國勢力先防到

頭先d大媽嗌撚曬喇

支持警隊

到時黑警敢唔敢阻人遊行

真 十幾年前香港未有咁多同大陸接軌既嘢

濕啦 濕啦

2003年跌足5個月

樓價冧未

推
推
推

感受唔同，當你去食一蚊雞，成個場得你一枱，大爺式服侍

啲二十二年我地太年輕未有一種醒覺

可能掂都唔咁掂

仲要條街根本唔多人戴口罩
不過口罩供應量根本唔夠，仲要比班水貨客搶鳩曬，然後一堆黑心藥房坐地起價

冇錯

不過街上咳嘅人唔帶口罩，冇病個人就要帶

行過旺角見到佢地搶口罩

遲下咪可以屌尻藍屍廢老口戴口罩，仲會大把支持

想買樓，不過而家啲人有哂防範心，唔會再咁易拋售

巴打識嘢
d人好似入去送死咁

啊蛇 你巧英威 禾冇病架 一齊影張相

支那人乜都搶啦，入定鹽都得啦

咁岩子華又有戲

岩啊 佢地戴就外國勢力架啦 不過佢地一定最叻 我唔識我唔知我唔理

到時警處咪玩真人biohazard

咁係咪又有第2波蝗潮出現

仲有海關扣口罩

今次唔係50萬人上街咁簡單了

要直接了當推翻個垃圾政府

岩 救國救港

一振又落閘

香港發大財

d口罩外國貨嚟，仲唔係外國勢力

感謝黨

送晒啲勇武去集中營

送去海洋公園啦
有酒店 又遠 仲可以玩下行下 有山有水

支持振興海洋公園

PK鄧做乜角色好呢？

家下有埋高鐵，一定仲大獲上次啦，

你會買，我會買，人地都會買，點都唔會跌得好金

要求立即禁止支那人入境
否則後果自負

係喎，當年係棟篤笑冇炭用

歷史在重複著

大陸蝗係死性不改!

自我宣傳
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

同班死藍屍講你唔愛國

春運前就爆到咁 拜埋年玩撚完了

你諗下而家支那人自由進出就知一定大鑊過上次啦
今次仲要早好多就咁多單 上次1月都未咁勁

大陸蝗送返上大陸啦

又可以玩笨豬跳

咩黎架

世事無絕對，歷史不斷重複

就黎變中坑

個女人咩事？

單手掌上壓

講得好

歡迎中招中國遊客幫趁
淨計入場費都賺番晒

駛咩撥款丫

到呢一刻 政府完全唔叫市民帶口罩防疫
呢個係咩撚野政府？

90後都差唔多

真香港人就唔驚既，腥港人就難講

吐野囉

一早多過50萬啦 SO WHAT

都幾難

一落車就吐口水仲要係第一日

淘大五十萬

開黎用

勁就勁過上次，班生番唔保護，唯有自己做多步

開始緊啦

死強國人好 香港人真係一個都不能少了

個100億處理民生問題其仲好
而且香港人都唔介意收返個100億唔洗撥
買起要一個香港人真正的真雙普通

全支那爆，到時個個省唔比人走黎走去。深圳咪變死城

其實係反映好深層次問題
11月收到風 死要面唔做野
全民意識又差
經過03年 又唔限制出入境
真係2020全面脫貧
冇知識冇錢就死

反映政府腐爛根性

幾驚係面媽開既post

最好送去仲支持支那既國家，感受下黨既恩賜

捉住支那人跳

唯一唔同係唔會30萬一間淘大

萬一唔好彩被濫捕，特登拉低口罩對住佢地咳咳咳!!!!!

仆街軍政府，智商得毅進程度

公立醫護好心快啲即刻大假啦

希望政府派狗幫手 傳撚死佢地

你又知冇
如果勁過核爆呢

要幫佢地汁手尾 不了

因為全部都係文革時期既真廢青，佢哋只顧自己，理尻人地

仲有封左成間酒店

面媽係無敵既

因為有sars經驗，d人核爆都照買

歷史係會重複的

淘大十五萬一間

有輻射點住

係，所以唔好咁老定，話明加速主義。記得儲錢

必定重複

攬炒之父張建宗

攬炒之母 林奠

Push

張建宗係鬼，狗一隻。689就係

今次應該冇平樓買

當年未夠18歲既終於等到今日有晒經濟能力買到
當年錯過左沒買,應該都儲落筆錢就係等今次
本身有錢既今次又大手入貨等將來放
全香港唔知有幾多人等緊樓價跌到當年咁

天都幫香港抗爭

未必，社區爆發就一定會。到時班支那人一定急急腳咁走

上車喇各位

所以大家要儲定錢

今時今日嘅香港
就算係世界大戰天災人禍
樓價依然屹立世界顛峰

冇錯天佑香港

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

香港係全 世界密度最高
支那人一定賣樓返大陸
唔再落嚟香港

天時地利人和 連超級沙士都嚟埋

支那豬計左未?

D人成日話後悔沙士無買樓
又話識好多人沙士入幾層依家唔使撈
睇下佢哋夠唔夠膽係大跌市入貨囉

攪咁多野原來立法會班暗共犯民win 左就當光復香港？雙普選唔要？

同03一樣仲喺度奶共討好隱瞞獻媚

History repeats itself

03年嗰陣畀政府控制輿論去咗表揚香港醫護人員幾咁偉大
吹奏個唔記得乜撚嘢醫生入咗世衛好撚光榮
祖國又點撚樣幫助香港經濟恢復
完全淡化沙士係喺強國送去香港
諗起都戇鳩

班狗官好似想趁呢個機會整死香港人咁

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

呢件事過左之後咪一樣，支共一定講到自己幾偉大英明白事當紅事

順便搞惦埋自己，張建宗就係咁

唉。。。
謝婉雯醫生

我覺得係會港人自我隔離/自我戒嚴多啲

班前線醫護

致敬

啱，真香港人係大是大非既情況下絕不自私。腥港人同支那人例外

所以自己要做好清潔，唔好令佢地有負擔。

今次送去新疆嶺

啲官真係搞臭晒香港個朵

有埋沙士個板你睇
都可以柒晒 人命黎嫁你老味

早幾日叫你封關 仲柒下柒下驚比阿爺屌

依家出事 你睇下你點解釋 你老母 早幾日仲吹風話冇事 冇事

唯一唔同嘅係今次支那狗有病一定狗衝落嚟醫
一來醫院衛生透明啲，二來可以走數
到時香港人同支那人爭床位一定支那畜優先

但示威令大陸喱來港少左喎
應該上次大獲d

今次未必咁好彩，誠哥都走埋，佢睇得好準

香港咁成功真係唔係靠政府 係靠香港人既頭腦
呢班咁既垃撚圾

柒頭張建宗尋日就話唔禁高鐵，今日就出病例，證明天有眼

重點係今次 社會風氣 比03年 更爆！！

呢樣真

係呀，靠自己好過

03年香港未推自由行架

怨氣忍到某一刻，爆起上黎，支共都頂唔住

一蚊雞藍店,不了

呢個係循環o黎

當年一蚊雞，好多人真係只係叫一蚊雞。或者咁玩，大陸一蚊雞唔要，要陀地既，蝕死佢

係
大陸佬當正自己救左香港咁🤪

高永文

我屌 歷史17年循環一次

今次仆街了

信少少都死
琴日話高鐵唔駛申報，今日就有新case 係高鐵傳入
燈撚到

呢個政府一事無成 有埋個版跟住做都可以做錯

香港女兒

準過燒山